求下你哋唔好忘記728，721警犬係上環果邊開槍，有幾多義士受傷

如題

推

728真係 見到冇咩人提， 其實728 727一樣重要

希望有多啲人記得728

推呀

聽日後日見啦兄弟

唔好忘記728